點分好壞地產經紀？

早排屋企人買車位，個盤放左半年都冇人問價，我地一話想買個經紀就話有人高30萬買，有冇可能咁啱

最後買貴左15萬

求屌醒

睇人，通常老a重盔甲，買前問多幾個agent，如果條友呃你就898佢，做生意最緊要係誠實

利申：做緊，只報實價

當然佢老實冇呃價就搵番佢搞，唔好咁衰搵第個

巴打你有偏見喎，每個行業有人好有人壞，唔好label 每一個行業，番寫字樓又唔見得一定好人喎

無兜口兜臉問佢點解我地一買就有人高30萬買呀咩?

果啲樓花仔通常係mk多，無可否認比佢地影衰哂

另外買樓真係要經驗，好多時係因為預買家一定會壓價先抬價報比買家，如果報實價有好大既機會賣家唔比佣，又或者同時買家又要求佣打折。

一隻手掌拍唔響，有時候係買家自己引致到今時今日既風氣，如果大家將心比心，成件事相信會好好多。

小弟建議買前要問清楚，問多幾個aa報價，而買果陣check清楚冇報大價，盡量對番第一個aa有義，如果唔係對方既付出會白白浪費，睇樓搵盤樣樣要時間同心機，出汗出力，都係打份工，莫貪小便宜，分分鐘得不償失

佢話貴左咪唔要囉 佢做唔成生2重驚過你啦

試過放比一間仆街細行賣半年，仲話要同佢簽約要比佢獨家，點知嗰半年就成日約人上黎睇，睇完都無下文，直情係拎我老豆間屋做示範單位做比較sell佢其他盤。

有次我老豆（業主）去左旅行唔起屋企，條Agent仲話要約客上黎睇，我打返去比佢話業主唔起度，佢都仲係話方唔方便黎睇，我再話業主都唔起度，睇乜嘢，岩價又無得傾，話等業主起屋企先約，唔比佢上黎，嘈左一輪，最後我家姐比佢上黎，屌佢，又係同個客上黎遊花園就走。

放盤比佢半年都賣唔出，後來放比大舖做，唔駛一個月就賣出。

佢真係話咁啱，仲俾左WhatsApp 對話話有人高30萬

不過講真可信度不高

Whatsapp可以自製

問佢點解唔賣比高30萬嗰個要賣俾我，佢話咩佢地細行，賣比高30萬個人要同中原分傭金，但我上中原個網又check唔到

有冇行內人士知可信性高唔高

點解人地高30萬
你高15萬
會賣左比你?

有好既AA?
咁好既保險佬呢

好似有間賣保險冇中間人

C記plan不了

點分?你覺得有樣睇?人地擺明水你都落疊喎而家係